有冇法國最近多左人肚痛

自己同女朋友
分別先後係一個星期內肚痛

返工先知又有人call sick又係腸胃炎
果個同事又好少Sick

然後有個朋友同佢女朋友
Staycation期間又腸胃炎
住左等於冇住過

都係依兩星期內發生

又好似係 呢排多左屎屙

我都有 呢兩日都肚痛 但又冇屙屎

又有 唔通係新型傳染病黎

濕熱呀

一落雨就